召集所有準備開學嘅postgrad

大家準備好心情開學未？

收到信有o day
但好驚去到全部都係大6人

巴打讀邊度?

你咩U?
我見到有畀postgrad玩嘅ocamp嗰陣都諗到呢樣嘢

hi 巴打好耐無見:
喺CU讀

讀data science ?